Crawler est un application simple pour récupérer les liens dans a partir d'un lien

==> tapez le lein suivant dans votre navigateur afin de tester l'application

lien ==> http://127.0.0.1/crawler/

informations : 

statut du lien 0 ==> lien mort

statut du lien 1 ==> lien existe